Toen steeg het hoger en werd breder en helderder.
Al snel barstten vlammen los uit een reeks grote ramen en de stenen gezichten ontwaakten, staarden uit vuur.
Er ging een zacht gemompel op over het huis van de weinige mensen die waren achtergebleven daar, en er was een paard te zadelen en weg te rijden.
Er was... spartelend en spartelend door de duisternis, en het hoofdstel werd getrokken in de ruimte bij de dorpsfontein, en het paard in een schuim stond bij Monsieur Gabelle's deur.
"Help, Gabelle!
